梁大大其實已經對香港人好仁慈

當人地出動狙擊手準備時

佢只係用噴霧對付香港人

其實都唔可以怪警察打人

係香港處處受制

比我都唔做警察了